恐怖分子記者會2:45am

live

破解緊急法！只有全民無·限·期罷工罷課先可以救自己、救香港！

早前政府宣布，香港各區發生暴動！今日宣布立緊急法亦即係話，當日只要出過街嘅非警察人士，都有機會告你參與暴動！要去狗屋坐48個鐘，而且定罪嘅話一坐就幾年！

打工反學嘅你，為你自己將來，呼籲大家，盡快組織無限期罷工、罷課！只有咁，先可以癱瘓社會運作，直到政府宣布徹底妥協為止！

罷工，你可能面對被炒魷魚嘅風險，但罷工不需要附上刑責！警察唔可能上門捉你返工！只要齊心，換來嘅係政府徹底讓步！大家包括今日有出街嘅人亦唔會被告暴動！警察亦可以立即停止暴力，義士亦可以沉冤得雪！

如果大家唔齊心罷工，有一日警察會上門捉你，告你暴動！就算唔係，警察以後亦會變本加厲，用更重手對付大家！以後大家無機會出聲！今日見到已經開槍謀殺義士！我地一定要立即制止納粹警暴歪風！請大家立即籌備無限期罷工、罷課！

請文宣幫手將以上論點製作poster廣傳，多謝各位

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

咁撚夜搵鬼睇咩屌你老母

歐美係日頭

個記者會唔係比你睇

三篤屁
警察正確
市民錯晒
強烈譴責

又CUT左D咩片話暴徒啊

有無可能令佢地轉播唔到
點解我地要比佢地可以順利上到電視
佢地係恐怖份子黎
點解可以比佢地成日公開發表

屌你老母三間半夜出黎吠

賤人
半夜三更唔俾記者休息

軍政府係米宣布正式戒嚴

想放就訓
唔訓聽下佢地有咩缺口可以比我地打破
我地有咩檢討
聽日再同佢黎過

但毅進英文 歐美人聽唔明
簡單講 即係由佢自high

WFC

你要玩緊急法，大家陪你玩大佢。

唔睇了，首先譴責然後叫人割蓆，再答條大陸狗問題搭多個鬼佬就轉身走人，哂時間

屌你老母唔好等5點先吠

又係講廢話,屌食屎啦無睇嘅必要

訓算 未又係癈話

捉到路喎

垃圾,有膽7,8點果陣出黎同我地打過

今日唔洗cut 故意做呢場show出黎
休班警有佩鎗開完又變左便衣警 想變就變
話係就係

唔好輕敵

都係個幾句 聽完怕訓唔著 訓先

應該偷新聞圖又唔落credit 毅進邊有咁快cut到片

一早有人踢爆，係為國際傳媒而做

比西人睇架

對唔住，咁真係畀鬼睇

你岩 唔洗睇唔住 真係比鬼睇

唔駛睇都知講乜架啦

咪又係汪汪汪

正評係畀標題嘅

咪又係果幾篤屁

睇都懶得睇

真係揾鬼
睇揾鬼佬睇呀

嘥時間

訓啦 咪又暴徙䜋謮呢d廢話

又係無警察
又係諗住比人破壞財產
又係凌晨開記者會比歐美睇

同上次爆立法會一樣

上次咪唔work ga囉，今次又黎？

應該又話佢嗰半秒時間做左幾撚多風險評估但又電光火石間打唔中

士旦啦, 真係得撚閒睇

依個年頭連恐怖份子都可以成日開記招，真係無奇不有

垃圾又廢up

BINGO 紙

極端恐怖暴力份子

MADAM YU 出黎啦屌你
又遲

落咗credit咪出真相囉
點鳩吹

等聽又話電光石火十萬伏特噴射火焰

TMHK 係咩新聞台

香港isis又出黎恐嚇香港人

出嚟啦 李家超 用十萬伏特

日頭？
夜晚九點呀呢到

[公投 105] 十八區開花定出港島

另有人提議春袋 請於以下留言

我都對大家既暴力好失望

暴徒令大家失望

真係剪片
笑4

令大家失望

呢條八婆真係唔洗睇

第一次咁撚認同隻狗

令人失望？

係咪大家未夠力？

[集思廣益]下一步係咪應該組織民間自衞隊

我覺得我地好溫柔囉

又係講果d 野

都未見過暴徒破壞得咁溫柔

一次都冇聽過。

話時話林鄭去咗邊？
人地689 928當夜都即刻電視講話
定係佢怕自己講嘢火上加油

咁撚多片

仆街藍絲攞斧頭打人
都可以掉返轉嚟剪

佢話失望，係咪即係覺得大家做得唔夠好

啲片144p都冇 有錢買tg冇錢剪片

元朗 荃灣 北角啲fucking幫打人好似無開過記招wor

記者真係做足24小時咁濟

cut小左把刀啊

我睇完好開心喎

遣責乜9
警犬咁能把炮唔出來止暴制亂？

成績發表

TW原來爆到間中銀咁樣

14區

得14區咋
暴徒係真係幾撚廢

嘩屌你老母死黑警剪片剪到咁 偷iPhone又屈落手足度

黨鐵打人先又剪走

準備講英文

有冇人覺得隻狗乸個口黑色一撻撻

重有四區，可接受

仆街 北區又比人無視

地理都算幾差將軍澳係九龍區

D銀紙無人搶證明香港人真係錢多得濟

班狗未又係爆人屋

加人工啦屌

剪條咁既片出黎

一塊玻璃都唔放過

明明高院先話暴力冇明顯上升

好似運動會頒獎咁 笑死

瞓左啦 理得你

藍絲gp圖片

咪玩啦,屈人搶D屎米?

偷嘢大媽又唔影 垃圾狗

因為佢唔係九龍區，佢閪撚到喺西貢區

你老母狗
特登無警, 任得手足做
想用呢一兩條片黎逆轉民意呀?

建築木

我住四區之一，令大家失望了

屌真係9up

蘋果同立場都無live

毅進婆一個, 係差d

美股都未收市啦

同埋九點好夜？

yes

準備講100次暴徒？

其實唔好爆到咁碎，反而佢地仲易清理

一見個豬西出黎口部自動講"^&%$#@!"…關mon

驚啊

唔撚睇喇 早D瞓好過

邊四區垃圾
連南區都開波

又係生命受到嚴重威脅呢句

又話休班,又變左便衣啦?

一定係偷片
上次tw開槍
已經偷港大同城大個校園電視台同編委片

又過度演繹
話可能有職員喺裏面

點知佢係警察呀

真
淨底果4區真心冇撚用

不如算啦.. 班友都係講廢話
大家早啲休息 明日再戰

得個阿婆講嘢。。。。 謝狗返咗美國執包袱？

D用詞好撚搞笑

屌 我麻目到唔記得100人狂打係出至邊單啦

乜撚野"警員"? 有咩證明先?

咁死得未

今晚360會唔會唔見左幾百萬裝修？

佢地不嬲偷片唔落CREDIT

一分鐘講幾多次暴徒

去到銀行都靜係爆玻璃 香港人真係好善良

成日形住佢會無啦啦大叫 我要殺死丁力呢個仆街

明明掛到埋口都唔講埋出去

不嬲夜晚都係佢 謝狗汪狗做晏晝

MADAM YU 講野真係好撚蠢

直頭係想攞佢命

721 唔開槍，屌你老母

半夜三更都開 press con , 即係間接證明我哋今次做得夠力度！

好似小學生講野

西貢一定冇

又要嬲又口吃

咁你地仲派便衣
我地咁撚暴力

佢唔小心講咗黨鐵，立即改口

又唔駛調查又係合法合理

警訊咁

出成績表啦，今日14區呀，手足好勁，
除左一名被射擊嘅手足中槍而被迫害。冇人因清場而被捕 (好似)

子彈殼 = 彈藥？

執撚到 DUM柒左佢都唔好還呀

淨係閒時出黎拎份稿出黎鳩up
對世事一竅不通 有人問就話要了解下先

狗閪真係狗閪

有冇讀過書

ncehk2019

彈匣未搵返定咩

Madam講野嘅方法真係好難以形容

咁攪笑 明明你班仆街打人先

離島無

bingo了 真係玩呢招

on9 蘋果記者指撚住個彈匣叫班防暴狗執 仲要比防暴狗屌 依家又話唔見左

睇緊呢個

留意到現場好少媒體

唔知點解聽madam講野會想笑

睇黎政府真係想靠琴晚逆轉民意

721又唔開槍打白衫

同港鐵一樣 派成績表姐

好似聽個智障講野咁

半夜三更開個記者會又係講廢話

死啦～搵唔番d子彈tim

十四區開鳩你波邊個係小數呢

商台完全唔care佢講D野

軍妓出黎廢up

予以最強烈譴責未？

唔係想屌佢地但都真心想知邊四區
意識薄弱就等我地幫下手

咁夜都有紅媒，痴撚線

影相叫佢哋自己去尋寶喇！掂又驚俾人屈

佢第一條完全冇答到...好野好野

佢真係次次都唔答 9up就算

佢話厭倦喎 係咪應該搞下新嘢

UP乜染呀支那狗

起碼五區 聽到又沙田又馬鞍山 重覆咗

離島 其他估唔到

個呀姐其實點升到呢個位。個法例12到左行緊 你遲d先公布詳情 你冇撚野呀

唔好問啦 都冇答案

但佢咁推緊急法連d廢老都覺得會搞成咁 係政府on9自己攞黎

有冇人可以翻譯佢問乜

便裝警車

警車都有便裝

屌啦星 一聽到普通話就火撚滾

東涌咪離島

警車都有得便裝

今次得返幾十名

便裝警車!??!?

便裝警車
咩玩法呀

笑撚到

我自己覺得係合情合理既

唔知以為打pubg換skin

幾時會有便裝警署

淨係識講暴徒

咁我唔知了

"死期到"完全skip左
記者又唔追問

話說佢個便衣比咁多人圍嘅時候都係打大腿
上星期佢佢齊哂裝 後面又有大把同類
但佢偏偏打心
點都唔合理

我自己覺得

裝甲警
便衣車
休班警棍

北區有冇

唔駛調查就知個"警員"落車做咩?
唔撚俾個白衫人特登持槍去殺人?

我警告白衫果條撚樣你好快D離開香港
香港唔歡迎你

apa咪係

吊你咩。。。 咁有冇軍裝警車

你自己覺得 你邊撚個呀你代表警隊呀 自己覺得

長沙環 尖沙咀？

你開左鎗先扔鳩你 唔好鳩up

初初掉磚係暴徒，宜家放火都係暴徒

上水好似有份

智力有冇50
句句都攞佢條命

Yes

上水有

黑警做咩都岩 市民做咩都錯

直情係想攞佢條命

東涌爆晒地鐵

應該差唔多收工了

上水粉嶺都有

正常一早應該啦
次撚次深夜都當記者狗咁撚
又要遲到 又要佢9up完
問題又答唔出咩
係你都唔去啦

依個madam跟本轉數唔夠快

無論係邊面記者問，佢都答非所問

便衣軍妓

油尖旺點會冇
長沙環好似同ssp一齊計？

612果日暴動

立場都冇去

遲啲靈車裝住個死咗嘅黑警會唔會變咗便裝警車上載有便裝警員

識講片地開花

驚咪唔好執法囉屌你班恐怖分子

999 屯門醫院有人篤灰？

深水埗？東區？

得有線仲有去
其他都WFC
得返班紅媒

開車撞人就唔係暴力?
又遊花園

佢完全冇提過過左12點 有人戴口罩而犯法
驚開左第一個先例 冇得返轉頭?

研究下

狗狗講遍地開花

大便裝警車呢個玩法

暴力暴力暴力暴力暴力。。。。 我hang機了

我有冇聽錯遍地開花

焦點 你係度轉移焦點

依家40防暴包圍左手術室

madam都講遍地開花

ssp會冇咩？
太古係咪計東區？

聽到係個軍妓真係去都廢事

記者根本完全唔care示威者做過D咩(除左支那報)

問問題叫人唔好問呢題 呢個女人次次出黎柒

香港精準毀物要有文宣宣揚出去

屌你老味 笑撚左
你車鳩人唔好介意 要介意既係人打鳩你

離島,西貢

佢次次都冇答人嘅

點解madam瘀 淨係半夜先出嚟

問下疑似警員揸車撞人暴唔暴力

好撚似老師叫學生讀篇文咁

廢話記者會

屌你老味條差婆真係廢撚到

黑警唔渣車撞人點會比人圍
跟住又落車開槍又比人打
開完槍仲要周圍用槍指人
仲唔撚醒你火魔法咩

唔好話記者 基本上係冇人care
下 完左？出黎播條片做乜柒

都無人想問野
今次由佢走

睇都廢撚事睇

英文有搞讀

東涌有wo

將軍澳係西貢

次次開槍都話係生命受威脅
你唔撚講之前個白衫人開車想撞人

笑撚死
記者都唔想問咁濟

medam 講野好黃 講埋針對某d 鋪頭同狗狗
好似冇人想問問題 好快就完左

咁就完

出嚟9up幾句就走....

咁就完咗 真係wfc

開始玩杯葛就岩架喇

問題又唔答 又咁撚快完

On99真係唔知好嬲定好笑 屌你老母唔發生呢事都唔知警察高層咁撚樣

你都識講十四區啦
香港會唔會咁多暴徒呀
幾時先肯正視自己俾港共擺上枱既事實

警方記者會劇本

遲到20分鐘
6分鐘讀稿 強烈譴責 暴徒 放火 大量攻擊性武器
3分鐘電光火石 撞擊 十萬伏特 噴射火焰
1分鐘er er er
2分鐘警隊好專業，有指引，克制
1分鐘叫左居民關窗
3分鐘我唔係現場，要了解下/無資料係手
2分鐘要畀PPRP同事答
2分鐘我之前答左
之後答唔出，轉身走

又走場

訓啦，各位

答埋啲垃圾 有咩好問

今次好少記者

東區 葵青 西貢同九龍城？

呢個女人都係廢物 屌佢都哂鳩氣

九龍城 離島 東區？

以佢嘅智商黎講的確要排到深夜冇人睇先可以出黎講野

係冇人想問野啊

因為大家都知問嚟嘥口水

咁夜冇人睇啦，分分鐘得連登仔睇

想笑多陣madam yu都唔得咁就完

出黎9up 講完就走

tko係西貢區
太古應該係東區？

下完左喇
講左乜柒？

記者都要返屋企訓教
聽日又上戰場
辛苦晒

每區一個都係14個

屌 咁數數好似十八區都開齊波wow

都係啲廢話

九龍塘係咪屬於九龍城？

葵青有

早啲訓唔好咩
聽日n區
明知你唔撚答問題
無謂同你搞場大龍鳳然後自己無癮啦

至少離島無囉

九龍城應該冇 其他好似全部都有

中聯扮係邊區 ?

離島東涌有開花WOR

今次記者會幾悅耳
剪得唔錯, 但鏡頭唔足俾唔晒CREDIT

唔好扔低東涌手足 我岩岩先知東涌計離島

中西

沙田

黃埔咪九龍城

我投降 madam 昆鳩我地

係咩
咁我錯

根本就齊哂，只係有啲區會有幾個地方

灣仔有無？
柴灣好似淨係封路

應該係班狗只增援到14區
就扮晒野話剩低4區無事發生

我屌 九龍城真係有結界 連班狗都唔知有開波

究竟邊4區無開波
利申大埔區,裝修埋中國建設銀行,大部分中資店,美心集團都裝修晒

冇呀 佢昆鳩我地

請停止攻擊多貴重物品既商鋪 如中移動電話鋪
頭先ssp有人爆中移動電話舖
一班南亞stand by緊偷iphone 11
再爆就會有人笠撚住個頭跟住爆金鋪錶鋪/爆入銀行搶錢
偷晒d嘢再入鳩大家數
d狗仲可以名正言順用實彈打搶劫金鋪/銀行既劫匪
咁落去只會引黎一班臥底狗 同南亞小偷混入現場示威者到處破壞店舖
然後有人唔同意/混亂之際
就會發生打群架>你分唔人同狗>狗隻裹應外合 突擊圍捕>入鳩你搶掠

離島都有東涌丫

青衣冇但葵芳有，咁葵青區咪一半半囉，班狗當左青衣係一個區啫

仲有民賤聯辦事處都裝修埋

有冇可能唔硬打 用魔法攻擊 放蟲 放水 放屎 etc 或門口噴漆

青衣都有

西貢都冇人搞佢可能又當一區，柴灣小西灣冇人搞又一區

Sorry冇太多留意

九龍區 將軍澳

屌,原來要用毅進制計

屌你 有聲

最估唔到係中聯辦對出都佔路
雖然得一陣,但西環友好波

612對比依幾晚真係

送中>>>200萬人
屈暴動>>>>>真暴動（針對政權）
蒙面法>>>>????

612叫暴動依家講出來都比人笑

今日應該係最激果日

真係打就101激d 既 係今日夠齊心姐

有

中左大陸狗同鬼佬

葵青？